【請文宣正視聽】美國警察開槍殺人數字

藍絲網傳美國警察殺人數字，段章取義，混淆視聽。

我唔識做文宣，請文宣組正視聽

重點：60% 被殺人仕有持槍，心理病為重大因素

藍屍廢柴包括劉曉明，其實係睇戲多以為係外國暴動一定槍殺。

美國警察射黑人成日都有嫁啦 有咩咁出奇